港女女朋友真係好撚煩

每日起碼發兩次脾氣
少少野就嬲嬲豬，要你成隻狗咁氹
有冇巴打有同感

狗也不屌

問題係你愛佢嘛
一齊經歷好多又唔捨得

Ageer

經歷比人發老脾？

近呢兩個月開始先係咁
之前一齊左年半都冇事